<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://rebecacuevas.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://rebecacuevas.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de software</title>
      <link>https://rebecacuevas.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rebecacuevas.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¿Qué ingredientes son clave para lograr ser un desarrollador Top Level? La Triple C  Constancia Curiosidad Comunicación  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://rebecacuevas.github.io/my_launchx_blog/posts/post1_/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rebecacuevas.github.io/my_launchx_blog/posts/post1_/</guid>
      <description>Aquí comenzó todo Creo firmemente que todo gran viaje se gesta entre y/o gracias a los amigos y fue justamente gracias a los amigos que hice en Generation que llegué a LaunchX. Es impresionante lo mucho que se avanza en manada, juntos nos impulsamos a hacer cosas que de lo contrario sería impensables como cursar dos bootcamps a la vez, no me pregunten cómo pero se logró. He ahí una gran clave, las metas se logran divirtiendose, tomando en cuenta que no todo el camino será un campo de rosas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://rebecacuevas.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rebecacuevas.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Mi mundo gravita alrededor de Internet. Desde pequeña, me ha apasionado ser testigo de lo mucho que ha transformado nuestras vidas y nada me emociona más que llegar a ser parte del grupo que hace posible esa aceleración a pasos agigantados. Mi lema es “Lo que desconozco, lo aprendo” porque el motor de mi vida es enfrentarme a grandes desafíos que me hagan crecer como persona y como profesional.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
